得罪講句，大家收下把口唔好再笑吳孟達（三叔）

死者為大，無謂落井下石🙏🏻
為自己積陰德🤧😢

邊個再笑三叔達哥我即block
黃藍是政見，黑白是良知

笑嗰班遲早落地獄

系 偷偷地笑好了🙏🏻

笑你老母 積下口德啦 佢生前拍咁多笑片比大家

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

Blocked

黑白是良知，佢咪黑

佢自己咪黑囉，又入晒黨咁，你咁鍾意跟賣佢去囉

都冇今次好笑😂

你咪落去陪佢囉

叫佢三叔會彈起🙏🏻

祝佢下世可以再做中國人 RIP🙏🙏

唔好咁

達哥生前好愛國，希望佢下世繼續以做中國人為榮🙏

Block

毛魔急call

識佢老鼠

死者為大 票投五號鄭松泰